{
  "id": 601,
  "themeId": 6,
  "name": "Writing and Reading present tense Test 1",
  "description": "Autogenerated quiz",
  "version": "2.2.1",
  "lastUpdated": "13/04/2025",
  "questions": [
    {
      "question": "How do you say “I’m watching a movie”?",
      "options": [
        "Je regarde un film.",
        "Je regardes un film.",
        "Je regardé un film.",
        "All of the above"
      ],
      "correctAnswer": "Je regarde un film.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "How do you say \"She doesn't like the draft coming from the window\"?",
      "options": [
        "Elles n’aiment pas les courants d’air.",
        "Elles n’aimes pas les courants d’air.",
        "Elle n’aime pas les courants d’air.",
        "Elle m’aime pas les courants d’air."
      ],
      "correctAnswer": "Elle n’aime pas les courants d’air.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "How do you say “It’s time to eat”?",
      "options": [
        "Il est l’heure de manger.",
        "Il est l’heure de mangé.",
        "Il est l’heure manger.",
        "All of the above"
      ],
      "correctAnswer": "Il est l’heure de manger.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "How do you say “We are leaving right now”?",
      "options": [
        "On part deux suite.",
        "On parte tout suite.",
        "On part tout de suite.",
        "On partent tout de suite."
      ],
      "correctAnswer": "On part tout de suite.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "How do you say “She’s been working here since January”?",
      "options": [
        "Elles travaillent ici depuis janvier.",
        "Elle travailles ici depuis janvier.",
        "Elle travaille ici depuis janvier.",
        "Elle travaillé ici depuis janvier."
      ],
      "correctAnswer": "Elle travaille ici depuis janvier.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "How do you say “The cat is jumping everywhere”?",
      "options": [
        "Le chat courre partout.",
        "Le chat est en train de courir partout.",
        "Le chat n’arrête pas de courir partout.",
        "All of the above"
      ],
      "correctAnswer": "Le chat est en train de courir partout.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "How do you say \"He’s reading in bed\"?",
      "options": [
        "Il litt dans son lit.",
        "Il lis dans son lit.",
        "Il lit dans son lit.",
        "Ils lisent dans son lit."
      ],
      "correctAnswer": "Il lit dans son lit.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "How do you say \"We are happy\"?",
      "options": [
        "Nous sont heureuses.",
        "Nous somme heureuses.",
        "Nous ont heureuses.",
        "Nous sommes heureuses."
      ],
      "correctAnswer": "Nous sommes heureuses.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "How do you say \"They are small\"?",
      "options": [
        "Ils sont petits.",
        "On est petit.",
        "Ils ont petits.",
        "Ils soient petits."
      ],
      "correctAnswer": "Ils sont petits.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "How do you say \"You pushed me just now\"?",
      "options": [
        "Tu vients de me bousculer.",
        "Tu viens de me bousculer.",
        "Tu viennes de me bousculer.",
        "Tu vins de me bousculer."
      ],
      "correctAnswer": "Tu viens de me bousculer.",
      "explanation": ""
    }
  ]
}